sound bar 應該點駁？

條sound bar 有光纖 同HDMI ARC 頭
想問邊個接駁效果會好啲

光纖